samsung galaxy watch lte定active 2 lte,買邊隻好

假設兩隻有現貨

lte版可以唔洗拎電話出街跑步加聽歌

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

又係呢d內容農場

買active2啦，除非你好鍾情真實錶圈

有冇人知點樣可以睇哂之前d message，個message 淨係show最後一條

唔計外表
功能上呢

我都諗住買active 2藍牙,42mm男仔手會唔會好細？

元朗行咗幾間鋪都冇貨

諗住買ative2
唔知美國亞馬遜有冇呢

不鏽鋼 心電圖；而且舊galaxy watch 功能仲差過gear s3，除非貪平，唔係active2一定仲好

WhatsApp？

貪平？
samsung galaxy watch lte仲貴過新出既active2 wo

正價係，不過gw 出咗成年暗價已經跌好多,如果想平d等多個零月仲平d

gw賣緊2798wo
active 2298

會

d spec同功能有眼你睇啦大佬
個價錢差距好明顯係因為外觀啦
論spec cpu ram rom一樣，講功能active2更好，淨係藍牙5.0同埋進步左嘅感應器已經唔係galaxy watch可以比，而且screen仲大1吋，active2都有4g
active2錶面比watch更多變化，你諗唔掂可以直接自拍當日衣著佢就自動襯衫。
更多功能，更平，唯一唔好處就係無watch咁型